(即時討論) 2019區選點票情況 2

74:8

幫你推呢個

推

開咁多個po做乜啊

幫推

報告: 十八鄉東-民主派 李俊威(2) 勝出
牛屎仔報道

Push

Up

推。

上個post咁快完

九龍城真係垃圾區 連TG都少過人，所以個結果都係廢過人

Pish

74：8咁癲？

我唔想睇喂阿哥講英文

觀塘 J29 翠屏
1號 鄭強峰 3822
2號 洪駿軒 4203

翠屏廢老邨都贏

up

唔好叫口號啊票場d人!!!!!!!!!!!!!!!

push

有無人知上白田點

pish

藍偉良收皮

有無天水圍

confirmed

L01 屯門市中心 黎駿穎
L02 兆置
L03 安定
L04 兆翠 甄霈霖
L05 友愛南
L06 友愛北 林明恩
L07 翠興 潘智鍵
L08 山景 黃丹晴
L09 景興
L10 興澤
L11 新墟 張可森
L12掃管笏
L13 三聖 巫堃泰
L14 恒福 朱順雅
L15 悅湖 黃虹銘
L16 兆禧 甄紹南
L17 湖景 周啟廉
L18 蝴蝶 楊智恒
L19 富新
L20 樂翠 盧俊宇
L21 龍門 曾錦榮
L22 新景 黃麗嫦
L23 良景
L24 田景 梁灝文
L25 寶田 蘇嘉雯 [藍]
L26建生 羅佩麗
L27 兆康 陳樹英
L28 欣田 賴嘉汶 [藍]
L29屯門鄉郊 張錦雄
L30 富泰
L31 景峰 何杏梅

屯門贏大部分

大部份輸都係深紅
下一屆搞埋呢啲區就搞掂

有無人知觀龍點

爆咗 5000 冇得回

侯曉彤輸左

縱使選舉落敗
但改革鄉郊運動才剛開始

每一個政治思想的萌芽，都是因不滿現況而催生，如馬克思的共產主義思想，同樣地我也是如此，眼見上水鄕郊經歷了某部份既得利益者的摧殘後，新界東北發展種種過度發展接朣而來，我決定站出來守護我這個家

好多人都讚我好勇敢，對比仍在理大站在前綫與政權而死相搏的手足，我並不勇敢，因為參選從來都是人權，但因香港今天扭曲的社會結構，令大家對於參選感到懼怕，可悲我今天的香港就連參選也沒有免於恐懼的自由，但幸好我們仍能成功在北區組成七人素人選舉聯盟，無懼白色恐怖堅持地打了一場漂亮的一仗

雖然我在這場選舉落敗，我想向你地班既得利益者，你班小偷講，呢場改革鄕郊運動先啱啱開始，我手上呢2568張選票就正正代表了人民的不滿，他們要求改革，這個就是最好的指標

在此我感謝每一個站出來投票給我的每一位，你們的一票不只是投給我，你們的每一票就等同呼叫改變的聲音一樣浩浩蕩蕩。

Source：FB

西貢區一個都未點到

觀塘輸左好撚多席
屌，成班公屋窮撚

推啊

都善撞區撞死
1 莊榮輝 174X
2 李柏棠 927
3 張展鵬 2568

觀塘首都麗港城光復左啊

有無景林

大學選區點？

[member]彩德民建聯贏:~(:~([/member]

咁多個post

麥美娟輸左

寶達而家點??

赤柱依家點？

this way this way

只係未公怖

油尖旺奧運涂謹申勝出

盡左力，係離島都返去投

大埔19席全拎？

觀塘人表示好Sad
我個區仲未點好，但見到咁多建制席真係好灰

上面係最多頁嘅post2

彭卓棋勝

舊個個民建聯陳老妖收左皮 ！！

有無西貢,尚德景林?

唉，見到長毛接受訪問，輸咗都仲笑笑口，嬉皮笑臉，其實佢輸就係輸在呢樣！

上水彩園情況如何？蘇西智又連任？

希望曉彤加油 不要放棄

唉屌 觀塘真係深藍廢老區

又比才子講中多樣，區選大勝

沙田15比1

紅土食得最少TG, 藍到仆街, 6席出左結果有3席降制

黑面又比你話黑面
笑笑口又唔比 on99
佢都無諗住贏架喇 想贏同梨餵琼挑機？

輸個仆街光頭佬界票

景興咩環境

大埔有機會拎哂全部

佢都冇諗過贏

水泉澳係咪賤人彪輸幾票玩重點

拎去打巴啦條仆街

來， 講句粗口先

lm dq all

佢算好 無捱其他區畀票

輸唔可恥
𠝹界仆街

沙田咁樣冇一席 屌佢老母民主黨

梁子穎個教畜輸撚左

翠屏街坊軒仔贏了
估唔到咁撚多廢老都贏到

彭家浩贏咗

96:9
完全冇諗過

鄺仔

完全冇諗過佢有機會贏

軒仔好波

帝怡果席真係好唔抵, 泛民幾時先可以脫離大台呢個角色

楊雪盈fb 公佈贏左， 非常好

下耀東呢啲廢老區都贏

觀塘依家唔係贏緊八席咩

中西區議席過半la

公屋狗正仆街

知唔知坪石係咪贏緊

好想知御太鳳翠

差幾多票？

唔太清楚我都係呢個網到睇
希望幫到你

蘇輸

尚德廣明贏哂

睇立場啦,仲共產01

九龍城真係好廢 係唔係食得少TG

沙田 將軍澳 荃灣 都證明左 香港中產已全面轉黃

大家可以番番主線 起碼整場百萬人大遊行先 再5大訴求

真係少 ...

嚟緊既運動 應該要喺 保皇狗當選既區進行

01 仲要delay

九龍城係唯一比人贏過半既區

終於冇條仆街光頭佬

大家唔好開心住 觀塘呢啲建制重區未公布

126 比 9喎

立場fake news左
柏架山輸170 已fc

得003席
181,602票 (58%)
失290席
127,524票 (41%)

呢個咩意思

係咪已經過左上屆個數??

上年泛民得125席

有冇記者可以去秀茂坪中
聽聞有事發生

慈正啲手足叫咗好耐

推依個

樂華南，好驚公賊會win
佢地今屈好落力

上水鳳翠
蔣旻正贏左廖興洪！

130:9

尚德民主派李家睿贏工聯會簡兆祺

元洲廢老邨都贏

宜家睇番 上屆係真係藍到on9

環保南有無人知

正愛 岑宇軒 勝！等左10幾年終於踢走禮義廉

有無人知環保北點？
中國珊同聰仔

137:9

黃大仙點？ 點解冇消息咁

有link入去自己揾

青衣區暫時結果
安灝 譚家浚✅
偉盈 冼豪輝✅
青衣邨 王必敏✅
翠怡 黃俊達✅
青衣南 郭子健✅
長安 張文龍✅

尚德終於踼走光頭佬

仲未變雙位數

將軍澳 景林 - 張偉超 已過半

慈雲山四區全部贏咗

有無人有葵青區

恕我無知 咩係翻盤議席

青衣都變天

即係藍變黃， vice versa?

彩雲手足咪嗌啦好嗎？
靜靜地贏 唔好比藉口人dq

藍/紅變黃

上屆藍下屆黃/上屆黃下屆藍

即是同上屆相反顏色咁解

年年咁多長壽宴都輸到咁

依家幾比幾

依個應該仲漏
長青同青發應該冇問題

差李志強

正安黃逸旭唔意外
另外三個
慈雲山手足好波

新界咁多區加埋贏唔贏得多過27席？
夠數先有用

其實柏架山點

觀塘

我142vs14

何漢文條撚屌

南昌中有傳 1票之差win緊, 依家重點中

長青上次李志強贏70%

但有啲上屆黃 今屆黃 都係翻盤嘅？

Btw thx

邊到有得睇？想要網址

觀塘九東真係垃圾區

好波

1票

滅黨之災

今晚終於可以開懷咁打個J

榮仔

成個鐘前富亨FB 話嬴左
兩個網到而家都未更新

最終建制拎唔拎到100席?

長亨好重火藥味

大白田西有消息未

俾彩雲西手足震醒在

肯定有啦

陳緯烈得左喇

侯曉彤 上水鄉郊（N11)

係咪輸左 ?

有冇東區list update

係

彩雲咩情況？

lm

肥婆任葆琳終於收皮

佢做左幾耐

康怡應該岩岩點完 聽到有歡呼聲 但唔知邊個贏

集氣g持二妹

有冇人有J10 消息?

周浩鼎收皮未

美孚南有無消息？

經常幫手足的
義務律師黃國桐當選

九龍城太子區由民主黨黃國桐當選。

許智峯真係好勇武

聲都沙埋仲去西環幫拖

八鄉點？

香港仔有冇消息？

angus win !

邊到有得睇佢講粗口
全部bi晒 好想再聽

任葆琳輸左

葵青 石蔭

尹兆堅 民主黨 4890
李世隆 民建聯 3730

有冇人知幸福咩情況

大圍有無消息

黃大仙贏到開巷

恭喜哂

小巴王國終於收皮

好似收咗？

柴灣12席全取

太古城西丁煌都有3成票 千6人真係唔死都無用

何民傑輸幾多呀

1.林翠玲
3468
2.何穎智
29
3.王佩珊
271
4.劉子傑
5061
5.周漢森
120

青衣青發
長發安三區光復

未開始點？

訓得

幾比幾

南昌中1票

港台32 好似播緊佢果區

153：14

有冇人有大興消息？

有冇成績分享?

地區group firmed輸百幾

陳緯烈 嬴幾多

終於踢得走何漢文條仆街

青衣各選區咩環境

贏到開巷

黃大仙區泛民主派侯選名單：
🧡=當選

欠龍上 龍星 橫頭磡 天強 竹北 彩西 彩虹

龍趣 莊鼎威🧡
龍上 陳俊裕
龍下 郭秀英🧡
翠鵬
鳳凰 鄧惠強🧡
鳳德 張嘉宜🧡
新蒲崗 陳啟淳🧡
東頭 溫子眾🧡
東美 施德萊🧡
樂富 梁銘康🧡
橫頭磡 劉加汶
天強 鄭文杰
竹南 許錦成🧡
竹北 鄭梓健
慈西 係張茂清🧡
正愛 岑宇軒🧡
正安 黃逸旭🧡
慈東 莫綺霞🧡
瓊富 莫嘉嫻🧡
彩東 廖成利🧡
彩雲南 沈運華🧡
彩西 陳利成🧡
池彩 胡志健🧡
彩虹 莫灝哲

資料由黃大仙gp tg提供

中西區真係好amazing

慈雲山兩席全取

做撚咗成10幾年終於踢得走

慈雲山四區贏曬

暫時8：0

佢上屆係彩雲輸比蔡子健，今屆又贏返

橫頭磡Carmen

朱凱迪點知唔知?

堅摩幾時搞掂呀

做左20年既建制區議員竟然收到皮，你地好野

仲要全部大炒4位票數
屌你老母
以為十幾車旅遊車就種到票

Sor 係四區

有冇觀塘消息

琼子唔係種左票多左500都一早收埋皮

快必輸左

好撚感動踢走到三料議員真係好撚癲

蘋果live 詠希bb把聲好好聽

朱凱子點

龍星譚香文贏到開巷啦

收左仲要慘敗

鼎鼎

屌，想知沙田追左4個鐘，有結果未

頂頂輸好多

錦濤好緊張

呀鼎

係咪個正街律師比被踢走

大敗
選舉主任都開心到笑

認真由過半數果下開始我已經當贏咗
完全無諗過⋯⋯

唔知投半山東嘅淋病依家dom緊心口未呢？

頭先重領先緊喎

黃公務員

頂頂

有無彩雲東消息

唔洗睇 唔好睇
就黎追和

上次輸比蔡子健係因為冇宣傳

頂你老母
牙頂輸左

輸幾多

觀塘區乜撚野事？

睇到佢陰陰嘴笑

除咗帝宜都贏
不過我最想知大圍 俾人開post屌係鬼

西環？

唔係，比hku素人彭家浩收左佢皮
利申：投彭仔

要幾多席先夠拎果百幾票特首選票

周浩鼎大敗

邊到睇

抵撚死啦北極企鵝

踢走肥野

喺外國嘅中西區撚
真係估唔撚到

鼎鼎輸千幾票
全場氣氛超興奮

452/2

陸頌雄都輸埋

垃圾觀塘廢老村
追和啊笨
屌你老母
繼續起橋又起噴泉
你老母再多啲老人院同新移民啊

副主席輸千幾票

下

柯創盛贏左？屌

最估唔到觀龍贏到仲有彭家浩，21歲仔搞掂咗張國鈞

勁抽, 老而不廢

仲要輸比個獨立既

張國鈞都輸埋

繼續億億聲噴泉
成班垃圾廢老

五千幾票贏
好勁

21歲仔

東涌南王進洋(黃)大勝周浩頂

from: now

大埔全勝
一個保皇黨都冇

或者係中立個啲轉左？

副主席?

洋仔等足四年

對

讀咁多書行行下街比隻毅進叫你跪係度wo, 係人都唔鐘意

彩虹老人邨ko工聯會 50.2%

觀塘真係

柴灣藍區都變天呀

應該全勝

冇撚得救
快撚啲去死

打大佬

民賤聯就黎輸到得返胃鯨一個
做一人政黨

有冇人知街工個白頭佬咩情形

現場對住佢嗌民建聯齊上齊落

樓下聽到口號，贏了？

主席都係贏三百票

鯨子開心啦 惟我獨尊

慈雲山人表示心感安慰

166:15

笑撚死

華都有未？ 咩事咁耐？

啲狗冇上山放tg
住係半山區根本係平行時空

now 顯示佢落敗既？

港珠澳一役打響咗名堂

telegram話朱凱迪輸左?

狗屋係山上。。

Heidi輸兩票？

屌你老母西貢區好撚緊張 有結果未

唔想俾佢選超區

種幾千票唔會做唔到

立法會先係大佬

直接選立會啦 今年超區唔驚無人選

heidi

翠鵬前壹傳媒候選人唔係手足？

now live 緊王進洋， 好靚仔

大把地方狗屋比人搞
係地形同啲藍絲問題
之前著黑衫黑口罩
都差啲比廢中打

好想睇粗口娟來料

有冇人可以警惕下民主派
香港人可以捧起你 麻煩你地做好啲
做得唔好香港人都可以拉返你地落黎

王進洋好正氣

光復慈東

馬鞍山錦濤1號黃嬴

光復柴小杏真開心，估唔到12人可以全勝

佢live 做得好好

話第一件事係捐錢呀屌

區議會地區工作真係好緊要 大家閒時要幫下手

點解建制區議會可以鐵咁耐 就係因為無限資源服待班廢老

大圍肥莉應該比人踢走左 我樓下叫到

有兩三區輸幾十票以内

講得好好

仲派野比班廢老 屌佢地啦

工聯會滅黨?

和富有消息未？

仲有和富郭偉強 大boss

唔係下話
沙田咁多區最睇淡依個

靠保民聯

佢有冇話捐幾成？
唔想佢捐晒

葵涌邨全勝！兩席連任

馬鞍山全黃

講得好貼地 下年選立會

DLLLLLLMMMM柯創盛贏咗

有冇田灣消息

屌 原來唔係

葵涌邨 國仇家恨

公民黨冼豪輝以5,194票，在葵青「偉盈」擊敗工聯會立法會議員麥美娟，麥獲3,480票。

華都點

有無人知北區咩環境

heidi輸三百幾票......
仆街鄉黑吹雞

新民黨係咪未有人win?

大圍同新田圍咩環境?

觀塘果然係深藍

有冇快必消息

興東張振傑贏左

屯門點票結果
議席總數：31
泛民：28
建制：2
未有結果：1

輸左

想問下有冇油尖旺情況

7婆又要比人屌啦

贏幾多

出年立法會建制派出到幾多個up得出名嘅柒頭選超區?

北區18席 15個黃 3個藍

18席贏15
輸沙打 上水鄉郊 盛福
盛福 新同盟 呂智恆攬炒

究竟快必個username係邊位巴打

【獨媒直播】元朗八鄉南現場。在「八鄉南」選區，朱凱廸以3,435票敗於獲得3,799票鄉事派的黎永添。

大埔同中西區firm左全勝未

之前有開post講過，唔記得左

中西區 有錢人 好勁！

雖然好撚唔滿意許生私怨打錦濤 不過都恭喜晒
但係唔洗玩攬炒真係好彩
想快D 知埋票數

有無人知藍田咩環境

講既野根本係連登仔嚟

機場叔叔點？

輸左百幾票

快必

麥美娟收皮了

【票站消息】 #中西區 #西環 選區， #彭家浩 擊敗 #民建聯 #張國鈞 及 #黃美卿 當選

民建聯三料議員張國鈞及超級區議員周浩鼎均告落敗

大家有個逐風女神巴打尋死
可以搵人安慰下佢嗎
唔知佢依家喺邊

麥美娟

機場叔叔係白髮但係好後生果個?
選邊區

講粗口個女仔輸左

麥美娟大敗

Heidi點解會輸

輸2000幾

啟德東北咩情況

粗口娟笑到我仆街

白髮
林村

柯撚樣 4514
快必 4327

講粗口嗰個女仔

朱凱廸輸左

娟娟

heidi去選立會啦

大埔應該全勝？

真係好撚嬲 輸界票

叫左唔好講粗口

3929 vs 38xx

粗口女仔

麥美娟爆粗未

長亨輸左

全輸

粗口娟眼濕濕好似想喊咁

長毛
迪仔
快必

唔係掛/

我身為沙打區覺得好撚羞恥

其實都係比例代表 鯨子一張單名拖2個 其實係危險

完全係唔撚想比佢講野

唉屌周錦基輸撚咗

麥美娟一陣會唔會衝去屌鳩林奠

正話d手足屌完一輪

source?

點解可以笑得咁真誠

西貢3區全取啦

仆街
建制d票黎了....

光復牛下喇

有無巴打知西貢 欣英點

觀塘曉麗贏左！

我係真心既 食左wasabi

柴灣 小西灣 杏花邨 筲箕灣 西灣河 太古城 （除左柏架山外) 全部贏哂。

大家記住區會贏係第一步 我地仲有好多步要行

輸咗仲講嘢 笑死

娟娟個樣好真心

琼子迫住選超區

Ys立會好難玩
好有策略

唔夠分第二席 都係兩張名單穩
照咁睇都係琼子加柯盛兩飛

real？

收皮啦 依家就係 就算出面點都好
都冇人支持你呀 麥美娟

粗口娟真心撚

搵唔到消息

即時】(03:13) 中西區「堅摩」仍就選票問題爭拗，尚未開始點票。

如果麥美娟無講粗口 今年幾多歲?

娟娟屌政府了

而家反轉槍頭屌鳩林奠

係呀立場唔岩呀屌你老母

真.黎明行動

粗口娟

佢個speech 明顯係有高人寫比佢背。聽日tvb 應該會無限loop。

有live睇粗口女仔？

不嬲都係講立場嫁啦

快必做左落敗師，屢選屢敗，今次黃營咁好勢都贏唔到

好真心問 依家有無當選人
當日係有俾人拉左告緊
會點處理

輸左又話不公平 明明出cheat又係你地

民選一人一票小數服從多數
立乜撚野場

中西有無機會制霸

睇立場票係六四比

贏幾十票 嚇到標尿

on9
民選投票係度屌人地立場

過氣了

自己選輸咗要社會上每一個人檢討

就算講立場，咁點解香港人立場唔係你地度
收皮啦麥美娟

立場話柏架山贏既？

佢講左咩? 屋企人瞓晒開唔到電視

講緊啊美娟？

話立場行先 唔係工作行先
就係你地做既野冇撚用
先冇人投你地呀

好希望係中西區人

直播

講立場咪即刻解讀為公投啦

一路都咁講
應該有後著

差山頂

麥美娟話佢輸既好大一個原因係建制派係投票過程中遇到既不公平對待

有無！有無！

出cheat 都輸真係收撚皮啦

集氣

痴線

絕對有 12:0

錯 輸165票

179:19

條傻閪係咪有精神病
輸咗仲有咩資格講呢d

超區預左3:2
4:1應該冇乜可能
但超區要有知名度
或者可以迫到白偉俊之類放棄本區走過去選

唔係講立場講咩

出年新界西踢走埋粗口娟!!!!!!!!!!!

本身仲諗住朱凱迪選超區應該掂啦
班牛屎佬真係影衰晒

中西區人

真係估唔到

聽日777：我會懷着謙卑的心聆聽民意

推，講左咩

係唔係果個2張既 票箱唔俾入？

選舉唔講立場 唔通講粗口咩

希望

應該可以過半

係驚輸觀塘+九龍城區控制權
離島區本身先天缺陷10個民選8個委任就無辦法

佢當正自己贏咗，但好無辜咁粗口娟收皮

好想聽粗口娟瘋狂爆粗

扮有風度，但係又暗示選舉不公，團隊比人暴力威嚇something。但佢講得好subtle，會仲容易入人腦。

繼續聆聽同檢討會加緊落區

有山頂

東區呢邊贏到含撚西河柴灣太古都係暗區（tg區）黎

而家有無邊區區議會有可能唔過半

灣仔好鳩撚柒垃圾

山頂收咗皮

某d廢老區姐應該,定d黎

我個區贏了，可以去訓

麥美娟輸咗啦 仲學人著紅色衫 on99

謝偉俊

個日本手足贏唔贏到

佢選新西夠票啦

講垃圾
有邊個夠觀塘垃圾

仲未點 未叫佢現場點個兩張票囉 都贏咁多席囉

九東輸係好正常

美孚大四喜 邊個話係藍

on9到
民主投票就係小數服從多數

鯨子同屙屎盛

佢話睇立場多過實職

搭多個白偉俊
同埋郭偉強都有機

九龍城呢邊好慢咁

話時話
超區要幾多個區議員提名？

個黃宏泰做乜鳩野
從來唔做野，淨係見到周錦基出嚟
不過冇計太多仆街死老野

有無廣源

15

加油 過半議席我就訓 訓唔到呀

美孚全黃贏？

如果啲撚人贏又話選民唔支持暴力㗎啦，佢都on99

即民賤聯點都有2席

最後有冇踼走到

熱狗都執到一席?

未夠觀塘嚟

黃大仙加油 仙人區加油 打倒廢老

柴灣黃撚到

大家頂住 頂到出曬結果先好訓

屌輸撚咗訓唔着

經常幫手足的
義務律師黃國桐當選

九龍城 太子區由民主黨黃國桐當選。

個冼豪輝唔好講咁多野啦
遲啲比人出師有名...
依啲野心照就好

富藍呢.tg都冇update

係咪即係250席？

依條友出名正氣

掙43席就過半啦

點解咁多區仲未有結果嘅

佢D沉默大多數做咩唔出黎

點緊

Yes,未過半唔敢開心住

立場未跟得貼
我估最後保皇有50都偷笑

油塘西出事！！！！傳選舉主任將廢票當有效票！！

唯獨今日 香港01啲留言冇哂藍咁滯

建制最終拎唔拎到40席？

個門檻咁低
仲以為起碼50

有冇油麻地結果

希望每區都過半

想問吓寶怡有結果未

大圍點啊

白沙灣終於踢走左禮義廉

就算些微過半都危，唔知幾時政府又dq攞返控制權

中西區同大埔區仍然滴水不漏
有無機會制霸 成為香港首都

01？佢點洗底都不了

有無人check番張不支持名單 燈中左幾多人

形勢如何?

柴灣 小西灣 杏花村
終於重光

快必算把啦，最記得佢雨傘果個嘴臉

仲沉默緊掛

西貢3區中大三元了

大埔全勝

係囉 立場個live啱啱先更新到一半

睇番上屆結果
依家未點個d都係極深藍區
好似北區

立場咁慢既

係咪每區過半數就可以全取?

唔洗點理呢個問題。
今次選舉係公投，係表態。亦係對國際文宣。議席最後dq 都已經係後話。

標叔叔

原來嗌緊冼豪輝以為嗌緊鼠王芬 笑死

北區tg
15比3
唔洗膽心

佢自己咪又向暴力說不

北區18席攞到15
蝗區變黃區

#屏山北
選舉主任廢票當有效，泛民候選人輸2票，現時票站被鄉黑包圍，原因係不滿泛民候選人要求重點票數，街坊和泛民候選人無法出票站

KT同九龍城無可能

中西區人表示好緊張感動

社記,人力,熱狗佢地成績如何?

15比3 輸2區鄉郊 1區自己介票
放心

CLS

大圍點呀

啟德觀塘真係狗都唔屌

加油 我要見到過百萬票支持泛民🤘

緊急
緊急
緊急
青衣康盛 3百幾票有問題 種票嚴重 康盛要記者

估唔到觀塘衰撚過北角

預咗高難度
唔洗灰心
至少北區唔洗再比人話支那區

屌你老母 黑社會

特首區議會選委嗰百幾條友藍變黃。
1200已近600黃人

何已完

曉麗突然逆轉賽果

Cls
有冇手足入去

九龍城真係藍到仆街

盛康

全區輸曬都似

邊到有得睇

立場仲係得4

藍轉黃定黃轉藍先

奇怪連建制大佬都輸,D鐵票失效?

水泉澳
3101贏3069

3號

有無華麗消息

到時就睇民主黨會唔會賣香港

九龍城食撚左屎

內訌

0322 #屏山北
選舉主任廢票當有效，泛民候選人輸2票，現時票站被鄉黑包圍，原因係不滿泛民候選人要求重點票數，街坊和泛民候選人無法出票站

西環仲嘈梗

就算有又點
篩選晒先比你投
最終都要真普選

誠哥造王

鐵票應該仲有 但無增長
今次係多左好多中產+首投黃

話時話范國威咩環境

呢條柒頭輸左仲好

有7區過半 加油

同問

旺角南有未

逸東村北 T03 仲點緊票，有冇前排手足知咩事？

【八鄉北求救】 點票程序嚴重出錯

多謝巴打
緊急
緊急
緊急
青衣盛康 3百幾票有問題 種票嚴重 盛康要記者

東區有無 愛秩序灣

dllm防暴喺邊呀 出黎打黑社會啦dllm

黃贏

直接facebook inbox俾媒體

rthk葵芳個主任同觀眾好打成一片， 好和諧愉快

其實佢既票可能係差唔多依家個數
佢地輸果d都冇比上次少
係佢地估唔到增長出黎既票係咁極端傾向對家
下次可能會種多幾十萬票

有冇寶麗訓唔到

種票要$
區議會好界到好細，又區區都有人
今屆好多人投，俾我都攞唔切即時資訊配票(種票)
爭崩頭

預計立會爭得仲勁

社區前進贏哂!!!
真係估唔到住廢老區都有光復既一日
油尖手足好波

彩園咩環境
又見到中間超人黃成智

機場大叔勝出

同蘇狗一齊收左皮
之前仲大大聲屌勇武

西貢完全冇人提

老屎忽so9 收左皮
中間超人得百幾票

好似4勝
估唔到 個fd話連lennon wall 都起唔到

師姐贏咗

有冇興東？

證明廢老無須多,幾件已極具破壞力

0322 #屏山北
選舉主任廢票當有效，泛民候選人輸2票，現時票站被鄉黑包圍，原因係不滿泛民候選人要求重點票數，街坊和泛民候選人無法出票站
有無手足報告下

佢係咩區

政府會比返錢參選者
以每張票計(當然無立法會咁多)因為投票人數分散左
所以無黨派獨立支持既當選區議員從選票拎到既資源唔會太多

區議會單議席單票
七成投票率我地一定有優勢
比例代表制就難講了

大埔林村

左膠白頭佬

暫時都係6:4比

林村谷區選結果
1號 陳灶良 3321
2號 陳振哲 3605 (當選)

白頭忠己輸
爽撚到
左膠死全家

tg谷票站實時直播
淨係輸 沙打 上水鄉郊 盛福
（盛福係新同盟 素人攬炒）

盛康有問題 五百幾張問題選票 嘈緊計唔計

借問聲白頭佬係咪輸撚咗

出面有po
重點輸一票

哎呀呀呀
姚潔凝點解得200票咁慘慘豬呀
之前清RB唔係好爽咩
害死過千手足 有排你還呀

collateral damage

熱狗咁都有兩席
好彩屯門兩區界完票都贏到

當年既03區議會 04立法會

有呀，西貢5個贏咗

立場未update好

可以唔做都儘量唔做

有冇人知彩虹咩情況？

天水圍全勝

贏

垃圾姚潔凝
帶埋人去清紅隧引人沖突
填命未呀垃圾

將軍澳青年力量

Apple live完左 有邊個可以睇

平田 陳易舜 勝

屯門果兩隻熱狗仔完全不值一題

白頭佬贏喎。

肥仔好似嬴佐

大埔區叫糊 差1席未公佈

含撚猿收皮?

呢個先啱

立場仲未update西貢市中心區

大埔全取19席

掙29席就過半

大圍有冇update？

深水埗 石硤尾 同 南昌中
都係十票以內既差距領先
但而家拎返問題票出黎覆桌

帝怡咁樣輸真係好唔抵

熱狗唔該同佢當佢係藍營

平田陳易舜贏左

我哋自己人？

曾子麟贏

0320
🧡=泛民主派當選

欠翠鵬 竹北

龍趣 莊鼎威🧡
龍上 陳俊裕🧡
龍下 郭秀英🧡
龍星 譚香文🧡
翠鵬
鳳凰 鄧惠強🧡
鳳德 張嘉宜🧡
新蒲崗 陳啟淳🧡
東頭 溫子眾🧡
東美 施德萊🧡
樂富 梁銘康🧡
橫頭磡 劉珈汶🧡
天強 鄭文杰🧡
竹南 許錦成🧡
竹北
慈西 張茂清🧡
正愛 岑宇軒🧡
正安 黃逸旭🧡
慈東 莫綺霞🧡
瓊富 莫嘉嫻🧡
彩東 廖成利🧡
彩雲南 沈運華🧡
彩西 陳利成🧡
池彩 胡志健🧡
彩虹 莫灝哲🧡

（人手打 有錯請原諒）
（當選請tag我更新資料）

黃定藍

預左有d架啦

黃
贏左民建聯姚柏良

本身驚佢地影響戰果，點知良田兩區大勝

竹北 好難打

白頭佬都仲有得贏

係咪循例裝修先

呢條八婆都竟然有成3480票

有冇手足有tg谷直播link

民主派個邊

白頭呀

好似話有試過協調 但衰民主黨自私

有冇佐敦北結果 踢唔踢得走個柒頭棠

呢區咁多新移民都贏

富藍有結果未呀

King Maker

區議會選舉, 每位參選人所得票數
政府會比返幾錢一票？

屌上面姐係點 白頭定曾啊

大佬係胡志偉

咁都光復到廢老集中地！

中大同學仔，正嘢嚟

Q01 市中心 💛
Q02 白沙 💛
Q03 離島 💛
Q04 坑東 💛
Q05 坑西 💛
Q06 彩健 💛
Q07 健明 💛
Q08 都善 ⚪
Q09 維景 💛
Q10 海晉 💛
Q11 寶怡 💛
Q12 富君 💛
Q13 澳唐 💛
Q14 尚德 💛
Q15 廣明 💛
Q16 康景
Q17 翠林 💛
Q18 寶林 💛
Q19 欣英
Q20 慧茵 💛
Q21 運亨 💛
Q22 景林 💛
Q23 厚德 💛
Q24 富藍 💛
Q25 德明 💛
Q26 南安 💛
Q27 軍寶 💛
Q28 環北 ⚪
Q29 環南 ⚪

阿彪以為有新移民點都有返議席玩
點知又輸

大圍有結果未

馬頭角咩消息

好似話全取左

天琦票倉

赤柱及石澳 都有得贏？

咩八婆 人地女仔黎

等咗好耐

天水圍 #區選 #全黃
M17 盛欣💛區國權✅
M18天盛💛候文健✅
M19天耀💛何惠彬✅
M20耀祐💛伍軒宏✅
M21慈祐💛陳美蓮✅
M22嘉湖南💛吳玉英✅
M23瑞愛💛黎寶華✅
M24瑞華💛林進✅
M25頌華💛陳詩雅✅
M26頌柏💛李煒鋒✅
M27嘉湖北💛伍健偉✅
M28悅恩💛康展華✅
M29晴景💛郭文浩✅
M30富恩💛關俊笙✅
M31逸澤💛王頴思 ✅
M32天恒💛王百羽✅
M33宏逸💛巫啟航

［找數真漢子]維園裸跑

白頭 立場報左

我都等緊 聽日仲要6點出門口返工

想知大圍果邊咩情況

半個鐘前聽到歡呼聲 估泛民win

諗到開會全部都自己友

200席啦 差26席過一半

✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️👏

康景得左啦 林少忠大勝

觀塘同九龍城食屎啦

已全取
恭喜大埔各手足

fced
大埔全取

八鄉北 M38 選區求記者‼️律師‼️區議員‼️

有冇深水埗區消息

九龍城仲要極高投票率

其實點解

陶君行當年真係做得咁差咩

不如睇下入九龍城駛唔駛回鄉證

工聯會立法會議員陸頌雄落敗，王百羽勝

幫手提醒所有當選人請勿叫口號，一嗌就可以俾人ＤＱ架喇。

光復香港，時代革命呢Ｄ萬萬不能叫，大把人想ＤＱ你地架。

堅摩班半山友係咪想玩到清晨

好似沙田咁有一席建制仲過癮
條友都唔知嚟唔嚟好

陸頌雄正式收皮

白同廢票累撚死輸幾十票嗰啲

有無人知油塘西咩事？

滅黨

可以叫口號
工聯會滅黨

柴灣咁藍都光復到

輸嗰幾區全部係衰界票...本來應該係全取咁濟

等左好耐

有幾十票無啦啦收起
比人發現

油塘西咩事？

醒Ｄ啊！！！！

都善屌佢老母

有無人知大圍點？

咩事

機場大叔

洗次雲
吳 683
保民聯 21
鄒 126
肥 479

美林
吳 3501
保民聯 33
鄒 620
肥 3591

暫定點票 吳贏

都善本來總票贏成幾百...多得莊榮輝唔少

天主教普照中學(J2601)第一次點票尚未完成

出現以下問題：

1. 懷疑選舉主任將廢票歸作有效選票
2. 一號候選人監察點票人於點票範圍拍影 涉嫌觸犯選舉條例
2. 選委會職員於點票未完成時於點票範圍拍攝
3. 一號候選人多次步入禁區
4. 防暴警察無理現身票站

From 黃邵南 Michael Facebook

多廢老

有冇沙田雲城消息 雖然都應該係凶多吉少

屌你老母青衣長亨民建聯贏撚左好撚嬲呀屌

九龍城同觀塘垃圾到無朋友

大埔好撚癲
唔係首都
直頭要升格做聖城

堅摩咩事？

逸東出左結果？聽到叫口號

大白田有未

頂 邊個話快必贏㗎

東贏西輸

痴撚曬線
成個票站都係休班狗
又入禁區又盛

有無咁 on9

西輸界票

開會播住首榮光loop先

保民聯
好似好少區見到佢

同問 咁興奮應該都係報捷

東涌全黃!!!!!!!!
最後一席方龍飛大勝工賊劉展鵬千幾二千票

長亨真係太撚多廢中廢老新移民
件垃圾亭冇撚做過野
得閒蒲下頭就算
今日佢班廢老助選團完全唔撚係拉票
坐係個樹陰吹水訓教
難為對家曬住嗌足咁多個鐘
真係好撚心up
到底班廢老幾撚時死
成個青衣淨係輸長亨長康兩條廢老邨

我知咩黎
但唔多區見到佢地出黎玩心

油麻地南好似贏咗？好痴線投嗰時都明明冇見過後生出嚟

𠝹走左少少肥莉 都幾好

熱狗自己叫人投建制

長亨都唔算廢老
不過唔夠廢老多係事實

係咪食過tg 比黑警搞過呀

林C藍果區出左未 想睇下9up議政既成效

屯門景興出事?

確實Tg放題過但今朝見到廢老輪椅排到水蛇春咁長，zy隊得兩三個後生仲以為實冇望

ANY DETAIL?

南昌中可唔可以再點？冇理由突然多咗100票嫁喎

其實係40幾萬新選民全黃 定好多舊有選民轉黃

依家咁睇 好大機會過半 拎到選委票

0330 L09大興社區會堂 有問題票，主任亂做決定，需要大量街坊，各牛牛請注意安全，現場消息指需要記者

0339 屯門大興村 選舉主任亂做決定 過哂工聯會d票

0341大興村十字路口一帶多七人車，手足小心

兩者都有 之前好多區自動當選 今次好多人第一次有得投

新就點都黃佔多 仲有以前冇出嚟投嘅人

其實過半左 未更新

可能油麻地既手足係下午/夜晚投票

抵呀
條hihi支持送中

屏山北要人
Live:

嬴少少太睇少我地200萬人既力量喇。

深水埗 25席，民主派23席，2席建制

油尖旺20席中，非建制派勝出17席，建制派只勝出3席，只有九龍站民建聯孔昭華、旺角西許德亮、九龍社團聯會櫻桃鍾澤輝能擊敗非建制派候選人。

再另外開post會多d人留意到

白偉俊收左皮未

黃大仙25席，24席係黃

贏咗，sad but true

其實最難嬴係立法會選舉呀

晴景區3809票當選

佢win 左

有功能組別既存在都好難夠佢玩，鄉議局仲要留左位。

比你拎到大半直選又點，有功能組別一日都唔會真正贏到

贏左

好驚

有冇人留意梗堅摩戈邊 條友好撚仆街喎

有結果未呀

郭偉強係咪輸埋

立場好慢wor咁多都未有消息

做咩事啱啱睇緊live剩係見到d人狂屌

屌 西環死撚剩契女琼子同佢

有三張多左既票 明明仲傾梗但係個主任強行開始點票

其實今次選舉
最大影響可能係侵侵個簽名

柴灣係咪全黃咗？

觀塘咁多問題

仲有三件

坪石咁多廢老都贏到

勁到仆街 不撚得了 後生仔之力

就快拎到選委票
港九: 102/108
新界: 125/133

好似係

Respect

葵芳好似未有消息?

梁耀忠係咪唔係咁穩?

唔撚係呀，fc左？係咪堅架？
所有大廈d互委會全部都藍到仆街喎

以前係佢某ngo返過工

堅摩同油塘西照點票既話係咪會輸？

Yes

大勝

民建聯副主席 票倉嚟

堅摩未知 因為從來都未點過票
油塘就有機會⋯

吓胡穗珊贏撚咗楊子熙嗱

我見佢地死都唔點票，應該照點就會輸

差唔多贏兩千票

要含乜先做到呢步

唔點係因為有三張不明既票出現 居民不滿就同佢嘈左5個鐘

好撚堅真係，陳鑑林個仔都要輸

建制雙料係咪死淨琼子 白生 柯狗
郭偉強有result未

建制撞區都贏

好堅

點左第一次 郭偉強贏48票

呢個咩app

大圍應該贏了，瘋狂叫口號中

好似險勝9票

真？

贏少左啦
上屆得票率67%

真係多你一票好多

雲城撚 貴為容海恩票倉 我地竟然贏到 好感動

點完未 想訓

贏咗楊子熙

珊姐

沙田tg group講，成個沙田區就係爭帝怡，屌佢老母

欣田蝗邨 冇得講

睇唔過眼個DAB好耐

立場數字係咪過半了

4千人含一條老撚
希望佢生性

黃大仙輸一席 仙人

有無link，想入

都多fc左未update但都過左了

而家target300

好彩又然左，對家派隻豬黎選都有3000幾票

Bye bye 肥莉

R01 沙田市中心 💛衛慶祥
R02 瀝源 💛岑子杰
R03 禾輋 💛李志宏
R04 第一城 💛黃文萱
R05 愉城 💛石威廉
R06 王屋 💛黎梓恩
R07 沙角 💛陳兆陽
R08 博康 💛趙柱幫
R09 水泉澳 💛盧德明
R10 乙泉 💛丘文俊
R11 秦豐 💛陳諾恒
R12 新田圍 💛程張迎
R13 翠田 💛許銳宇
R14 顯嘉 💛陳運通
R15 下城門 💛黃浩鋒
R16 雲城 💛張慶樺
R17 徑口 💛吳錦雄
R18 田心 💛曾杰
R19 翠嘉 💛李世鴻
R20 大圍 💛吳定霖
R21 松田 💛黃學禮
R22 穗禾 💛麥梓健
R23 火炭 💛雷啟榮
R24 駿馬 💛周曉嵐
R25 海嵐 💛陳珮明
R26 頌安 💛葉榮
R27 錦濤 💛許立燊
R28 馬鞍山市中心 💛鍾禮謙
R29 烏溪沙 💛李永成
R30 利安 💛麥潤培
R31 富龍 💛曾素麗
R32 錦英 💛丁仕元
R33 耀安 💛冼卓嵐
R34 恆安 💛鄭則文
R35 大水坑 💛容溟舟
R36 鞍泰 💛鄭仲恆
R37 愉欣 💛勞越洲
R38 帝怡 🔵林港坤
R39 碧湖 💛陸梓峂
R40 廣康 💛廖栢康
R41 廣源 💛楊思健

想問翠田點
我個妹頭家仲等緊消息

睇佢唔順眼好耐

除左帝怡，全勝

廈村 董楨榦係咪贏咗鄉黑？

跟據tg講，沙田爭帝怡全黃

西貢將軍澳有冇消息

好撚開心！！

今日傳過黃大仙投票率低
最後搶到24席 已經算係意料之外

林港坤你點開會

觀塘同九龍城依家點, 見咬得好緊下?

thx

未公佈

呢四千人真係忍辱負重
我真係未必投得落 (即使佢有地區工作)

和富郭偉強當選左 Duncann

葵青有齊結果未？

仲有鄉下化幾個位

屌你老母劉青，全世界叫你咪撚選係要選，輸你一個

確認左就11泛民1保皇

驚拎唔到過半

唔奇，一來今次只要佢非建制就照投，二來佢地區工作似乎唔錯

佢係個區成二十幾年 就算我地全部唔投 都無乜可能會輸

當士氣又好拎資源都好 但今次睇得出好大穫

1. 建制keep 到4成票
一向都知投票率越高 我地越有利
因為佢地鐵票種票個數係定死既
但係今次7成投票都可以有4成建制？

2. 好似贏好多席
單議席單票制本身係多數贏晒
建制拎每一席都係喺我地手上拎返嚟

3. 特首選舉
咪鳩 根本唔會影響到

4. 入返制度玩
個制度根本有問題 選上癮
立會輸死你

差40幾票咋！

欣田全部新移民，人地兆康為咗唔俾佢地滋擾，起咗圍欄，但佢地照爬入兆康

一個咋 沙田鄉事委員莫錦貴

上屆仲要係票后我屌
係廢老區都輸 柒唔柒啲啊肥莉

48票

又唔係咁講，果個鄒秉恬連續做左七屆咪又係輸比岑敖暉

再推唔知個結果今晚訓唔到呀

898啦肥莉

肥撚得滯 廢老也不屌

點解MK西會送左出去
食唔夠TG?

以後唔撚駛見到佢啲肥閪banner

最近不停見到佢心諗屌好醜，同張相差好遠

石硤尾有冇結果？

山頂同堅摩點

肥莉太肥膩了 我唔屌啦

我真係想知

深水埗23:2
黃大仙24:1

果三隻獻世派點開會，比人當狗咁撚都似

zombie

觀塘好大機會過 九龍城真係好危

豪仔贏左

上幾屆都係自動當選
又藍又黑

白頭佬lesser evil 唯有揀佢

怎樣才算贏香港政府潮文

沙田 40:1

黃大仙最後一席未firm
而家仲係24:0

好波，好憎隻豬偉

沙田點完？

Gang bang 中出40連發

堅摩唔理選民意見開咗箱

錦濤應該壓軸都點晒票啦

呢條臭閪撐兆康封苑 然後喺欣田Page block鳩屌佢嘅新移民 啲新移民照投佢
利申: 欣田人撐兆康封苑

應該好大機會每個區議會都係黃，有冇試過

有邊度快過立場
係咁F5 F5

3. 點唔影響到呀大佬
成日係度屌個制度唔公平,鬼唔知咩
但依家少左117 票你要計鐵票 689 就係會數唔夠
777既到商家影響力大

如果大陸到時唔任命咪再樣衰囉

淨係講條數，70%投左，建制狗入面佔40%，其實係28%，扣返種票個d，應該係20~25%，有呢個數既藍絲其實正常

成世人未諗過會有區100%黃

其實南區都算係咁，離地區都可以咁黃

都係tg好多入去監票手足報

離島好難18中有8個當然議員

請問旺角西有消息未

輸

咁L多

L09景興
1號(藍)陳有海 約~2184
2號(黃)羅焯勇 約~1876
live聽 未firm實

頂 大白田西 兩個手足爭 搞到輸左俾個民建聯小花

唔該

司徒有料嘅，但另外果個唔肯初選協調

北區 15:3
原本覺得幾好，但見到隔離大埔全壘打，即刻覺得好羞家，未夠好

哇 cls

屌你老母堅摩區黃健菁

有冇人知油塘西而家咩事？

一諗起落街見到個條女就好撚嬲

係 除非全取 唔係冇可能

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

邊席

北區輸邊3個地方

唔係民主黨 可以41席全取

盛福
沙打
上水鄉效

盛福本身如果唔係有介票L係會贏，依家俾人屌到仆街

北區仲有4席當然議員
即係到時15:7

山頂咁耐都未有既

南區兩紅

鄉事

邊度睇？

仲點緊

康城未食過tg真係唔知死

廢哂嗰啲地區小白象先啦

有無人知和富點 唔可以比郭偉強再連

應該已經夠300席，可能update慢

官塘丫嘛

唔該巴打絲打關注下藍田
條閪女人喺咁 噓

Telegram

其實公屋窮撚都好多憎政府個喎，例如一見地鐵又加價就屌晒鬼

葵青區22比1
熱狗輸左

都叫過半數
鄉事真係好難搞

九龍城明明投票率都好高
點知原來係種出嚟

盛康 痴撚線 五百幾票問題

廈村贏咗真唔真？

300未呀，想訓

已經1on1
仲要成日fb見到蟲泰po有人係長亨做地區工作都要輸
唔知點講好

油塘西條建制如果赢一定要裝修
掛住講電話

300左好耐
有幾區無updae

立場報左係真

山頂個日本人輸左?

九龍城真係痴撚線 8:9 仲可以比建制嬴 真心痴撚線

為佢健康著想 再做落去肥過肥媽

【即時】(03:31) 在深水埗「南昌中」選區，經歷過第一輪點票結果後，爭取連任的民建聯劉佩玉取得1,500票，而人稱「深水埗二妹」的民主派林倩同則取得1,501票，二妹以一票之差擊敗劉佩玉。其後劉佩玉要求重新點票，覆核問題選票後，最終的投票結果為劉佩玉以1,640票，擊敗獲1,538票的林倩同

使唔使咁呀

太子有無收皮
示威區唔收得

勇仔輸咗

黃國桐贏咗

邊區?

屯門景興

郭偉強勝

屯門警暴重災區wo
點解

青衣啲問題選票比人屌緊都仲要擺落1號箱度

31席 輸咗4席

輸3席姐
景興淨係得兩條屋邨
廢老

欣田 寶田 屯門鄉郊 景興

北角先輸40票?

請問依家幾比幾

有無update?無啦啦多左百幾票

屌 鄉郊幾時又反cup咗

暫時好似無

鄉郊一向鄉事派正常WO

之前tg有報過陶狗輸咗
唔知立場錯定咩事

有無竹園北消息

黃大仙全取25席

立場報錯
鄉郊陶狗輸咗
張錦雄fb都出咗po當選

林鄭大鑊 累到建制 一大班人 無工開

油塘live好激

一陣工賊會又暴動點算

姐姐全軍覆沒
係時候搵妹妹報仇

青衣咩環境

而家幾比幾？

葉劉應該慶幸自己無出黎柒，出邊都死

但佢將會更柒
柒出國際

過左350了

長亨建制，長康盛康unknown,其餘全部泛民
Real time renewal.

#西貢區區選 #選舉結果

🔺【將軍澳】
#海晉 Q10 黎煒棠
• 新民主同盟 - 民主派💛
#寶怡 Q11 謝正楓
• 將軍澳民生關注組 - 民主派💛
#富君 Q12 陸平才
• 將軍澳民生關注組 - 民主派💛
#尚德 Q14 李嘉睿
• 將軍澳民生關注組 - 民主派💛
#廣明 Q15 柯耀林
• 將軍澳民生關注組 - 民主派💛

🔺【坑口】
#坑口東 Q04 李賢浩
• 將軍澳民生關注組 - 民主派💛
#坑口西 Q05 余浚寧
• 將向天晴 - 民主派💛
#厚德 Q23 王卓雅
• 將軍澳民生關注組 - 民主派💛
#富藍 Q24陳耀初
• 將軍澳民生關注組 - 民主派💛
#德明 Q25 鄭仲文
• 將軍澳民生關注組 - 民主派💛
#南安 Q26 周賢明
• 獨立無黨派（資料為民主派）💛
#軍寶 Q27 黎銘澤
• 新民主同盟 - 民主派💛

🔺【寶琳】
#康景 Q16 林少忠
• 新民主同盟 - 民主派💛
#翠林 Q17 蔡明禧
• 將軍澳民生關注組 - 民主派💛
#寶林 Q18 馮君安
• 新民主同盟 - 民主派💛
#欣英 Q19 鍾錦麟
• 新民主同盟 - 民主派💛
#慧茵 Q20 秦海城
• 新民主同盟 - 民主派💛
#運亨 Q21 范國威
• 新民主同盟 - 民主派💛
#景林 Q22 張偉超
• 將軍澳青年力量 - 民主派💛

🔺【調景嶺】
#彩健 Q06 陳緯烈
• 將軍澳青年力量 - 民主派💛
#健明 Q07 梁里
• 新民主同盟 - 民主派💛
#都善 Q08 張展鵬
• 專業動力 - 獨立無黨派⚪️
#維景 Q09 葉子祈
• 將向天晴 - 民主派💛
#澳唐 Q13 呂文光
• 新民主同盟 - 民主派💛

🔺【西貢】
#西貢市中心 Q01 梁衍忻
• 西貢鄉民 - 民主派💛
#白沙灣 Q02 何偉航
• 工黨 西貢鄉民 - 民主派💛
#離島 Q03 陳嘉琳
• 西貢鄉民 - 民主派💛

🔺【康城】
#環保北 Q28 方國珊
• 專業動力 - 獨立無黨派⚪️
#環保南 Q29 張美雄
• 專業動力 - 獨立無黨派⚪️

總結：西貢區２９席中有２６席為民主派，３席為獨立無黨派。

盛康話強迫宣佈建制嬴

本身差幾票？依家仲嘈緊？

長亨個建制好落力 真係做實事 衰在制度

Q08又係輸有兩個民主派

堅摩終於完

THEN結果點

1號黃健菁贏

民主動力

大埔黃大仙全壘打

其實搞咩
之前又話要重選宜家又解決到?

十點半有防暴帶左兩個箱嚟 大家阻止佢運入票箱
選舉主任話入面得兩票 但一開發現有三票
選舉主任就堅持要撈票 街坊話要獨立點票
四點幾選舉主任喺市民阻止下夾硬開箱點票
最後問題選票處理 2張有效票
一張係隔離區嘅票 作無效票

頂住，咪畀佢過到45蓆出3個超區

請問秀茂坪點樣？

愛俊好似輸左

得北贏咗

黃大仙區贏到開巷

三區全黃 17區過半

16區sor

山頂都贏埋

真正連根拔起

梁灝文

路馬地都係 睇黎天龍人好怕送中

跑*

仲有九龍城區班離地撚屌

離島過唔過半

美孚中搞乜比建制翻盤，仲輸唔少

過

6/10過咗

唔過 最多7/18 當然議員太多

鄉委會另外有8席

始終有班仆街靠中共發咗達

可惜

屌

我屌

唔要左仔

黃藍比例依家六四都無

原來點緊票
個高級選舉主任將廢票都計埋比民賤聯

九龍塘係咪嫌未塞夠未食過tg?

有種票 禮物
仲有18歲以下無得投
根本就無64

點解會有咁ON9嘅設定

功能組別都好on9

藍絲有成584793

立場有D未入票
加埋你要記住 已經影到對家大量老人院/收買行為
以民調黎講已經代表73

依家點哂未

300萬選民 好多票應該未入
比D時間立場啦 人地早上踩到宜家

好似未

原來立場搞錯，兩個人得票掉轉咗

過左啦
仲有27鄉委

冇計，呢啲預左啦

個數假架
好多淨係入左邊個贏
全部仲係0票

好感動

長康個個建制，田北辰底下

功能組別實係痴鳩線
明屈

因為無功能組別 建制會輸到仆街

要計埋本土白票廢票

打個飛機先 中西區14:1

廢除功能組別
立即實現雙真普選

單住先
認真無人傾過特首個提名委員會要點搞
搞到美帝自己都唔敢幫你set deadline

唉一同上屆比較 其實都証明咗香港人以前有幾港豬 果然針唔吉到肉唔知痛

下白田條友咩料，打贏民建聯但係立場話佢不明確？

一定有
上屆都係入左2個
只不過唔使揀咁解
西環契仔選硬

今次特事特辦ONLY
下一次區議會就唔會好似今次咁無腦地攻黃棄藍

守唔住45

只係區議會唔願投姐
今次政治意味太濃 泛民又團結返少少

其實佢哋仲有28個當然議員

依次證明到 就算訓晒身最多只可以贏到咁
由中共設計既選擇就係咁輸蝕
五大訴求 雙普選 一定要繼續爭取

4年後只會仲多黃啦 幾多學生冇得投

曾經民建
但睇FB轉左黃
利申頭先GOOGLE

點解viutv 保皇議席比立場多六席
大埔都輸左兩席

咁即係黃啦

深水埗南昌中咩環境

因為立場未UPDATE完掛

仲有日日150
睇下啟德 全部冚家鏟支拿人黎
輸到咁仲唔加速？

因啟榮嬴?
dllm 條友正宗變色龍黎
明明藍絲 消費場活動日日播榮光 嘔心到仆街

4年後仲keep.唔keep 到不分化

睇HK01 叫甄啟榮

16年又係六四比，依家又係六四比

立場的話 未入完票
有D區好似拋3000票贏保皇
整體票會大好多

當然議席冇提名權

九龍城夠唔夠膽爭氣少少